林鄭月娥傍晚六時會見傳媒

行政長官林鄭月娥傍晚六時在政府總部會見傳媒，回應監警會的審視報告。

實出黎支持大口狗做得好

都係果幾句啦

認同報告，完

屌下HKEAA先

佢邊有可能會咁快睇晒
除非一齊做

多謝市民同佢慶祝生日

應該仲出黎乘機講埋考評局 又同強國一樣玻璃心啦

依家咁就最好喇，幾驚佢會係呢個時候出賣狗隊

柒婆：俾份報告我過目先好出街

又想嗡乜7

咪又係屌泛民
吹奏黑警

一定係, 再講監警會已經公佈咗份垃圾報告 然後話人抹黑警隊啦

監警會報告不偏不倚，還警隊公道

中共寫架ma

仲有教育出問題

睇下有冇人信
連監狗會所謂公信力都變零

感激監警會成員的努力，政府會根據報告上建議，落實改善措施，再次讚揚香港警隊堅決維護香港社會和諧穩定，報告亦指出，網上輿論激發及誤導市民，因此有必要為23條立法，刻不容緩

應該係先講抗疫
報告下個口罩派成點
抗疫基金咩情況
一萬蚊派錢係點處理

再搵hk01 問問題，再讀中宣部文稿

又係吹監警會報告好公正
唔駛獨立調查
好多fake new終於有一個答案
應該係咁上下

真

咪又係講個啲

1. 讚監警會報告
2. DSE歷史科
3. 內委會主席

今次視為藍絲大統戰

721 警黑勾結
立即設立獨立調查委員會 調查監警會包庇

林鄭出嚟收割同宣戰
歸位啦師兄師姐

叫記者順便問埋點睇毛魔多謝日軍啦

呵欠

Hang 機唔識答 完

你哋唔會得程

宣佈正式終止一國兩制 成為香港市

再講依句就變口頭禪

有聲

汪汪汪

好灰。。。

評論歷史要拉闊啲睇，配合多方因素，不能單靠一句半句下結論

屌，公關字眼，求期一個連登仔都識啦

咁啱意見一致

同太監警會裡應外合

宣布無恥拖字闕大法成功政府民望回升

BINGO紙都唔圈了
9成9內容:
感謝多個月監警會努力
已全面檢視多宗事件
不存在白衣人勾結, 係事實.
的確警隊有唔完善既地方
同市民期望有落差
警隊會依照報告內容作出跟進
冇人需要負責下台,
不需要獨立檢討委員會
謝謝

我買佢批鬥中史問題

又會不點名批評高佬帶頭帶人入元朗搞事

有無人出bingo

1) 認同警監意見
2) 向前看

有人抹黑狗方，狗方一直盡心盡力工作，值得大眾支持

今日真係精彩
排住隊出嚟鳩噏

大口狗
監警會
考評局

最後屌和你歌令防疫前工盡廢

林鄭：我係唔會屈服！我係唔可以輸比你地！

"份report做得好好，好公平，還警察一個公道，冇需要獨立調查"

警監會話831關太子站係正確

獨立檢討調查委員會呢

收皮啦柒婆

公道不在人心！

是非全憑權力

師父明白了

唔撚想見妳呀，先過幾日人地同妳慶祝，多謝都無句聲，無禮貌無家教

好出奇咩… 遮醜布嚟之嘛

啊柒：強烈譴責市民要我查自己既黨衛軍

唔撚係烏江自刎就咪撚出唻

永續cap 599 g

扮乜野 條柒婆唔執過點出得街

今日應該唔會講依樣住
下個禮拜開咗行會之後 應該會再出嚟獻世

一定會不停用攬炒依個term 作句子

仲有蟈歌法

林奠出黎慶祝612定為暴動 宣佈每一個香港人都係暴徒黑警告你就要坐

林鄭:本來唔想花時間講....怒屌考評局10分鐘

是撚但啦 佢都係PK鄧隻狗黎之嗎

拎份3000字嘅稿出嚟

去死啦林病妖婦

未來一定要攪返個單一遊行
立即成立獨立調查委員會

記住 係單一
睇下到時有幾多人出黎

垃圾監警會 我屌你老母呀

支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

咪又係講唔需要成立獨立調查委員會

就算唔係一齊做都俾佢睇撚完先拎出嚟架啦

之前呀主席已經講過，份報告係要俾特首過目批准咗先可以公開

相信可以釋除公眾疑慮

紅官 有乜用 解散啦

林鄭：支持攬炒 極力爭取美國取消香港獨立關税地位

拎定張bingo紙出嚟

咪又係出黎話肯定撐狗會工作

屌你癲撚完未

死撚開

咩事呀佢

配合埋今日打壓歷史科9

只有政府講嘅立場先係真相先係啱

又轉返背景

各位凖備好比林奠臭閪黑面屌老母未？

721 警黑勾結
立即成立獨立調查委員會 調查監警會包庇

出完份報告就好威威話係真相

準時

乜鳩嘢香港的真相

屌你個背景

賣港林奠 721 警黑勾結

又話得上帝知道真相？

個background我屌你老母

係囉
啲差佬啊販毒都係啱嘅
最撚衰都係佔中係咪啊

大公報backgrpund 黎？
真相？ 真相唔係你柒婆搞咁撚多野，會咁？

個背景乜撚嘢事

佢個報告完全係依政府需要，用政府嘅觀點去寫嘅

痴撚線警暴日日都發生
扮盲

果然有巴打講中哂佢開場又讚下監狗會先

賤婦嚟

又係到挑釁

係唔係又想用火水救火？

屌你個閪客觀

根本無諗過救火

屌你老母 全面

全部廢話

怕你哋唔出黎比人打咋

屌你老母 真係唔撚想聽條7婆講野

估到佢講乜啦
使鬼睇

睇嚟真係好想九月輸到仆街喎

基於事實、客觀、全面

廢話

嘩 用10個鐘呀？
咁撚委屈你啊？

賣港林奠 滿口謊言
721 警黑勾結
立即成立獨立調查委員會 調查監警會包庇

10個小時睇1000頁
量子閱讀法

全面公正

佢根本唔覺有火

呢個最恐怖

我地自己都收晒火啦日日追擊自己人

Bullshit

今日就係擺明中聯辦自己落埋場
兩會前連環炮搏美帝反應唔切
嚟緊果份報告唔敢真係出手
美帝一縮佢就得米

令人傷感

呢份報告係做比中立同淡黃睇架屌

喂屌梁振英未啊？
梁振英今日話黑警死全家喎

仲以為佢出黎話要立23條添, 係就快

佢係呢單野既源頭，叫人比返份報告佢，再話無問題

淺藍都知冇認受性啦

屌你老味成件事係你搞出黎

都會問，林奠你幾時死

好撚好笑
屌你喺度自問自答

嘩講撚到自己冇責任喎

快啲死

建議文宣反擊方向：
1. 監警會制度缺憾
2. 監警會莫視嘅事實
3. 肥彭關於北愛警察報告嘅全面令到北愛轉趨和平 vs 監警會報告偏頗加劇社會撕裂

自己睇直播都唔信自己
走去信監警會都仲叫中立

柒婆落地獄

信份狗報告d人都係垃圾黎架啦

其實有腦都知份野係自己友寫比自己友睇

再由777拎出黎扮公道中立

根本睇黎都曬氣

乜大家有預過監警會會屌返班狗嫁咩？

驚鬼咩 龍門任佢搬 輸幾多DQ返你幾多囉
做到今日咁嘅地步佢哋一早唔care啦

死臭閪

洗撚你評論啊市民自有公理 又奶

又中

不如叫人大寫返份好過

預左 就係等佢反枱

咁撚樣嘅背景

真係想扭曲事實 捏造歷史....

網上23條

仲叫人信你地爛到透嘅制度

監察埋社交媒體

你老母你唔撚用新屋領
咁你咪拎啲閉路電視出嚟囉
老母閪做乜撚嘢姐

得la. 你岩晒la香港人錯晒完

cls

佢到底忍左幾耐先終於可以變番串柒柒

icac

聽到公平公正就想笑

靠外國做野先得
我地做乜都冇用
繼續打國際戰啦

唉 港共一日反cup哂所有野啦

中史 歷史 讀黎有乜撚用

仆街中共港共狗

全部捏造出嚟

多謝柒婆又淋火水~ 我實在太中意柒婆淋火水.
奸角點解成日最後會死? 就係因為太多野講

外面比仆街中共送個個肺炎搞到周身煩

完咗之後都唔知會唔會為咗賺錢又奶番支那

反cup哂係邊?
你知依家上撚佐船,無得落船架

佢仲好意思講公義

下有冇聽錯，冇一個人入果個爛鬼檢討會？

出黎背稿講廢話，監警會直頭係無條件支持警察委員會，成班等制裁啦

反cup咩呢請問
你預咗佢監狗會一定無可能公正架啦
係睇之後要點做啫

冇人想做佢condom

當暴動罪仲嚴重過其他罪名
咁其實私了藍絲同休班仲方便過示威

學者都唔so你on9

以個人理由拒絕
其實就係知道同你講都無用

屌你老母 林奠要扮抗疫

文宣要做 六四的真相 七二一的真相

整埋d咁既野除咗呃籠的傳人
重呃到邊個

其實到底政府係想留住班藍絲定繼續激到班有理知既香港人變哂痴線佬?

依啲common sense 已經全部癲覆哂

放個咁既背景出黎 仲話想香港再出發 笑大人個口咩

唉 講多都哂氣

都預左份報告係咁講

你都幾睇得起港共

推

講遲來公義
屌你老母閪我想掉爛部電視

現實不是動畫，主角們根本不會有主角光環

好似好想搞連登

都唔係第1日既事

食屎啦,痴撚線政府想點撚樣?

777好識挑起人嘅憤怒

香港主角係班黑驚

柒婆：要研究阻散播假消息

冇外國勢力呢舖攪唔掂

林生都係咁畀佢挑起慾火

又法治

個臭閪死未仲講法治

愈睇愈火滾

深層次問題
等疫情完同經濟復甦就搞集中營殺香港人

反而我想諗下點幫佢加速攬炒
普通日程表抗爭已經無任何作用，只會送頭同益狗賺OT
會唔會乜都唔做，等佢自己加速飽佢？

廿三條

林鄭月娥冀社會公道評價監警會報告
15.05.2020 18:16

行政長官林鄭月娥表示，星期二收到監警會審視報告後，花十小時一口氣看完，認為報告全面客觀，以事實為基礎，極有份量，希望社會不論態度及政治立場，都公道評價報告。林鄭月娥認為報告令人傷感，其中一個表記載去年六月至今年二月的大型活動，衝突不斷增加，相信港人都會反問現在的香港，是否仍是過去熟悉的香港。

林鄭月娥批評示威活動變質成激進街頭示威，損害社會安寧，要求從撤回逃犯條例，成立獨立調查委員會等，變本加厲到鼓吹港獨及要求外國介入，並在議會內外要求解散警隊。她指有關要求危及特區政府管治，居心叵測，如果不及早制止，會危及社會穩定，將香港推落萬丈深淵。

歷史係勝利者寫既

政治任務，拎嚟做外國口交
根本唔係俾任何人類睇

越睇越嬲

疫情完都唔會攪得掂d怨氣
不停會有示威

自己請班外國專家都跳哂船
份嘢仲有咩討論價值

仲好意思講香港有法治？

同埋網媒

香港唔可以有香港人

佢份報告入面有1個符件專門引用連登啲罪證,
包括 King戰術, 攻擊黑警, 點行動, 宣傳, 假消息,
擺明車馬,下一步就搞你連登

柒婆：以文宣煽動對正苦同驚隊仇恨

攬炒一定要犧牲架啦
唔會有人肯
成唔到事

今日第一單暴動判刑 肯撚定出黎攞彩

一千頁講二十分鐘

23條立法 玩支那式禁言囉

監警會報告係監察巿民
成個記者會就係話巿民錯

玩情感勒索

一國一制

哦 明白 即係同香港人再度宣戰

黨媒

佢反左枱 N多次 你咬到佢入咩
一日未有國際實際制裁是沒用 攬炒經濟 佢都唔care

份報告得69同831

有寫到2月代表有埋經過?

7婆睇啲乜?

用立法會制度暴力將送中同國歌法強加於香港人

文匯

呢啲意見強加社會

完全係講緊佢地作風
>23條
國民教育
dp議員，試題
.....

文匯報

仲要本身監狗會已經話冇調查權 純粹係睇班狗提供既資料就陳述

共媒報

比人揸住個春袋咁

政府最多假消息

太監 警會

淋太

政府一直背向真相 不肯正面回應

要消滅仇恨得兩種方法：
1.消滅懷有仇恨嘅人
2.消滅被仇恨嘅主體

23條

怪唔之得屌啲問題古古怪怪，一聽文匯報

諗方法幫佢總加速 加速到控制唔到就搞掂

警隊嘅角色係 知法犯法

話撚左，下一步一定係搞網絡23條

香港政府連鍵盤戰士都驚

CLS咁佢日日出口咬住黃色經濟圈為乜？ 咪驚經濟攪炒囉

有利君雅，快啲屌柒佢啦

屌佢真係好撚嘔心

佢都有晒立場，仲洗乜睇

又話份執告可以平息香港人憤怒？

屌佢

連登軍師唯一存在意𦍑都冇埋

佢想做到同新加坡個隻.
唔俾你批評, 但可以言入罪又維持返而家咁嘅經濟情況

個server唔係係外國咩，如果連仔都飛埋去外國避，吹得我哋脹？

香港真相？
真相咪警黑合作、官商勾結、利益輸送貪污受賄囉
生活暴政人民先反抗，個個安居樂業邊個得閒出黎？
屌你老母

最大問題咪就係林鄭月娥你呢條八婆死要面
當初唔肯撒回送中 重要用班狗黎打鳩我地班市民
一步一步咁推向激進囉

條八婆唔會覺得自己先係成件事主因？

又哽咽，含撚啦

仲要講嘢唔講佢係邊間
明明個主持都提左班記者要先講自己係咩傳媒機構

On9
從來唔信差佬

今星期港共贏到盡

3萬popo

淋太唯一嘅作用就係撥火

可唔可以講人話

佢一陣又ddos連登

殺晒香港人咪得

似淋火水多

警暴係抹黑

呢份垃圾使撚睇十個鐘咩，睇廿秒睇完啦，成份野得一個重點之嘛：政府冇錯，警察冇錯，全部錯都係市民錯。

食撚屎啦林鄭

其實真係好撚痴線
去到呢個位都仲係屌緊市民 護緊黑狗
佢繼續咁做 就真係覺得越黎越似一個獨裁政權滅亡前嘅感覺

所以Monkeypore 咪收緊皮

icac!?

屌佢老母

係佢眼中係無香港人

你睇吓文匯報問問題，個柒婆即刻長篇大論。好似講緊份稿咁。你試吓蘋果問

屌你老母林鄭月娥
係度扮哽咽

昇哥！

斷網唔知有冇可能, 唔係IT唔識

鱷魚淚

屌鳩佢啦立場

昇哥

條八婆揀相個陣一定係笑住要呢張 好撚嘔心

林病已經係加速器
真係港獨之母黎

連登全部手足會義無反顧向警暴說不

成日話贏？贏左乜鳩？
佢哩個月扮明好急 咁都睇唔出？

笑到喊？

問乜 係街無睇到

‘大家好信任嘅廉政公署’

香港勝在冇ICAC

但新加坡係主權國先有人理姐

記者嘅質素
決定左傳媒嘅質素

對記者既暴力

死攬警察 比哂信心佢地 之後有幾多721 831 都可以用同樣或更激進方法處理
加速一國一制 所有言論行為唔岩佢心意就可以搞鳩你
法治變人治 法律係為左幫佢控制香港人 唔岩就釋法

回歸中國 指日可待

28宗

我地要針對埋ICAC

屌你老母
叫你監警呀調轉方向黎寫

Agger 但唔明佢急乜

最多係搞香港版城牆，但香港起網絡城牆破壞力對外資黎講仲大過告入1000人暴動

真係好撚嬲

認為報告全面客觀，以事實為基礎，極有份量

份嘢毫無根據就有哂結論，黑警無犯法無殺人無警鄉黑勾結，咁樣都可以叫全面客觀

立場記者都冇火
林太話你地係抹黑咋

出黎收割bin c

有人仲信政府部門？

因為六月就快到

直接北韓化

就黎全世界因武漢肺炎清算支那？

721 警黑勾結

比支那賤畜睇

啲專家晨早走哂啦

留住班藍絲同化轉化港豬支持
寧左勿右

香港政府早前聘請數名海外專家成立小組，並加入當地監警會，協助撰寫警方處理近期示威浪潮的檢討報告，但這些專家批評監警會並沒有足夠權力進行調查。法新社引述一份這些海外專家發出的聲明說，他們已經有一個月時間沒有跟監警會就解決這些問題取得進展，決定退出。

仲記唔記得點解國際專家會退出啊？
因為就係知你會出返咁撚西嘅所謂報告啊

唔似wor 一堆白左仲起勢奶 尤其天黑廢國

而家係要捉拿犯法的警察呀

做臭埋自己個朵

林鄭月娥：數人應邀參與獨立檢討委員會但之後退出
15.05.2020 18:26

行政長官林鄭月娥指，早前計劃成立獨立檢討委員會，由勞工及福利局局長羅致光邀請數位人士擔任主席及委員，原本計劃今年年初宣布成立，但其後這些人士因為個人理由，未能參加委員會工作，而香港從一月底受疫情嚴重影響，整個政府將精力放在防疫抗疫，未來頗長時間亦要優先處理撐經濟保就業，會在疫情和經濟穩定後，再考慮如何推展下一步工作。

林鄭月娥指，創新辦早前批出79項研究，研究有關本港重要的政治、經濟和文化議題，預料今年底完成，相信對找出這些社會事件的因由很有幫助。

嬲又點？

林鄭月娥指會義無反顧向暴力說不
15.05.2020 18:26

行政長官林鄭月娥表示，政府及警隊會義無反顧向暴力說不，確保市民享有自由的權利。她指法治是香港成功基石，守法是其中必不可少的元素。她要求鼓吹違法達義公民抗命的人士，深思近年法庭觀點，包括爭取民主自由公義的權利，不能凌駕其他人安居安業的權利，亦不是答辯或減輕刑責的借口。法庭亦指，即使信念崇高，但不惜一切將觀點強加社會都不會被容忍，如果初期不遏止暴力行為，判以阻嚇性刑罰，日後制止就會非常困難。

中伏

識別進行左

搞掂晒架喇

有無份量係要人地讚
唔係自己講就係

all狗up, 完

哇屌
咩事

香港唔似大陸 的確仲有好多有識之士
佢越做得咁核突 其實越拉得多呢班係comfort zone嘅人落水
驚嘅反而係溫水煮蛙 離地嘅繼續離地
但習帝同林病果然冇令我失望

態度 語氣
似乎駱公公請咗人教佢點講嘢

不過答記者又打回原形

寧左勿右

工作守則 人唔笑狗都吠
警隊條例條條遺反晒都無後果
賣港林奠 滿口謊言

佢唔會忍得住串柒柒
呢個已經超越奶唔奶共

聽到燥

721個個香港人都著急黑社會班人光明正大打香港人，至先至搵警察，結果呢？就話香港人玩電話，真係痴曬線

全世界都知個會係俾佢擺上枱用
搵閪到人做咩

好打得

有冇連登仔入SAVE HK 睇下個冇腦反應 ?

佢啲失驚無神嘅冷笑聲好撚嘔心

人格好有問題

大家沉著應戰 唔好急
諗多2步先唔好衝住

工作守則好明顯係規範記者

林鄭月娥：保安局設專責組跟進報告 包括提升警方監察社交網站能力
15.05.2020 18:30

行政長官林鄭月娥表示，政府接納監警會52項建議，要求保安局成立專責小組跟進，定期報告。她認為部份建議可以優先考慮，包括檢討大型公眾行動中為記者提供協助，是否需要同傳媒草擬一份共同守則，認為可參考外國做法，希望各傳媒團體可以正面回應；又說要檢討警方內部及部門在大型活動中協調、提升警方監察社交網站能力及檢討臨時羈留處安排等。她指，會盡快完成警員識別措施，並令市民清楚。

林鄭月娥指，監警會發表審視報告，不等於社會事件告一段落，大量對警方投案及檢控工作要嚴肅跟進，警方至今拘捕超過8300人，超過1600人被控告，當中有3名是12歲少年，政府會為警方、律政司及司法機關提供資源，以便案件早日裁決，彰顯公義，指「遲來的公義並非公義」。

可預見未來黑暗期
加強集權
DQ議員
更多後生被屈入獄
用599G 控制所有遊行,示威 (最少2年)
加強捕捉所有上街人士
23條(包括網絡)
開始以言入罪
捉晒所有反對派判刑

佢應該真係有精神病

龐佩奧兩會之後就香港民主及人權法案出報告
到時如果有官員/富豪被制裁
香港再出發應該會有退出潮

武統全世界

on9 全世界睇到既野，係得你地份報告唔同？
當人on9 咩

都唔知笑乜柒

輸左又點，立法會有權解散

d記者問得幾好都無用,佢一唔識答/答唔到就遊花園,你想追問就閘鳩你

昇哥完全無火，耐人尋味

DNLM D記者咁撚客氣做乜柒
唔講仲以為大和解咗
仲問林太會唔會親自篤促
同承認呢個不道德獨裁者有乜分別

連登

份報告一再延遲

join得嘅已經站咗邊，退出反而兩頭唔到岸

元朗片backup

何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

#107 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新加坡化

近排國際圍屌緊中國
佢梗係要奶堆去啦

U guess!?

商台竟然最有火

臨時羈留處安排 = 新屋嶺加強版
連塘口岸ready

直接出殯

喱個記者醒過昇哥

好過立場昇哥

商台今次一針見血

早前受聘於監警會（IPCC）、以協助審視「反送中運動」以來連串衝突的國際專家小組今天發表聲明，指出監警會的獨立調查能力存在嚴重缺陷，小組加入後一直未能解決一些憂慮，因此決定集體退出。小組建議，如此巨大的任務，更適宜由一個完全獨立的調查來處理。

就整場「反送中運動」，包括運動起因、港府推行《逃犯條例》修訂期間有否官員失職、警方有否濫權濫暴，以至「721 元朗白衣人肆意襲擊市民」、「831 太子站警員襲擊市民」等事件展開獨立調查，一直是民間「五大訴求」之一。然而，港府多次拒絕訴求，並強調監警會作為獨立機構、特別在聘請國際專家協助審視之下，已有能力處理相關問題。

然而，國際專家小組在今天的聲明中重申，監警會的權力、職能及獨立調查能力均存在明顯缺陷。聲明強調，這幾方面必須達到一定標準，才能開始滿足香港公民在一個重視自由及權利的社會中，對監察警務人員機構的要求。

一針見血

直接送中

佢問咩呀

商台問得有力

如果記者識問問題就好喇.....

算數啦
唔好對份野有期望啦
根本對大局冇影響
隨非美軍打入黎啦
否則既話完全冇用

商台問咩，睇唔到live

問左啲咩

對準監警會
無視垃圾報告

癲到痴曬線

笑撚死
仲講守則

係呀記者到時要守
但黑警肯撚定唔理啦

「承認」有新聞自由

食屎啦臭八婆

林奠笑嗲柒

冇人信佢啦，自說自話

我講咗好多次

冷笑冷笑

講撚左好多次

就係因為坊間唔滿意囉
先社會仲係咁買姐

屌你老母臭西

死八婆

而家最大希望都係睇大選夾唔夾到啲實際行動出嚟
但係老實講都幾悲觀

嘿嘿... 呀...

問獨立調查委員會
答左：唔同意，唔認同，一定唔會成立
獨立檢討就好想成立，但驚人起底所以唔想做

警署拉閘提都唔提

7婆串撚到

支共就係假消息假新聞原頭

佢講講下個種串柒柒gee 一聲咁奸笑真係好撚顛

柒婆：不認同需要查警隊

不嬲覺得除左利君雅同蘋果姐姐之外
全部記者都係廢
又冇火，問啲野又打唔中要害
比連登仔問好過

佢知道香港人奈佢唔何

串撚到啪啪聲

無人想做你condom啊

今次好確實講明唔會成立獨立調查委員會

見到林奠係特首 你做撚埋我個份

仲好意思引用遲來的公義不是公義

佢究竟笑乜撚野 有咩咁好笑淨係識講起底起底 on99

屌你 條八婆串過馬撚

失驚無神冷笑一下

佢已經講明 我話撚之你

好快可以見到真理部正式喺香港成立

乜撚野起底所以唔做

係你傷害左香港呢個社會呀DLLM

就算依家搞都無撚用啦

幾好呀 佢成立就有淺黃跪低

撥火

唔需要獨立調查委員會

有冇ching整張真正既香港的真相出黎用？

守則 = 發牌
外交部話要趕外媒走，依加好啦，有守則，你唔岩規矩，走啦
港共一國兩制很好，係外媒唔跟規矩

又裝修又獅鳥

林鄭不如唔好特首啦
去中南海幫習大大對付美國
到時侵侵都唔夠你玩
反正你咁撚毒辣

我「承認」有新聞自由

現實有冇唔關我事

你地話冇即係傳假新聞

佢話D委員驚比人起底，驚比人裝修自己間鋪，屋企人反對，所以冇人想加入

希望有利君雅發問

俾你都串啦，而家大順風

唉屌佢老母

應該入唔到場

屌你老母唯一一個識問嘅記者俾個主持耍走咗

點撚贏 仆街中共港共無恥賤格到依個地步

佢無可能港獨，佢攬炒就得...

柒婆：我社會學出身

入到都唔會俾佢問

咩事

So?

你老母臭西仲好意思懶落香港人度
你叫果D人唔肯幫你做獨自調查會係廢時幫你執屎
執屎之外仲驚撚左到時你班黑狗拎支槍指住佢個頭呀
屌你老母7婆

好意思講...

又照稿讀

屌你老母 林奠做咗咁多年
深層次矛盾咁耐你都解決唔到
即係無知無能 落台啦

香港記者俾黑警打係應份，自己職業都輸俾777

共匪民兵團同黑警做既野

咁即係讀屎片

你點會唔知

笑撚死人咩
你知唔知宜家大部份香港人要求你個正苦做乜呀

知你老母臭西咩

佢全家加公墓狗仝人幾時冚家橙

反社會學炸？

我屌你啦
聽完把幾火
完全侮辱soci人

柒婆：我點會唔知深層次矛盾係咩呢？

個問題喺你到呀仆街

特首稱不認同亦不會成立獨立調查委員會調查警方
2020-05-15 HKT 18:39

RTHK 未有內文

我聽到真係呆左 佢講完仲要冷笑

唉

同我讀drama差唔多

好意思講出黎

來源寶寶Channel :

#林奠記招 QA

其他唔聽啦 都係嗰督屁
以下為記者QA節錄

Q: 721同831警員行動都唔理想 會否親自督促狗去改善情況？
A: 有專責小組 相信警務處處長會帶領警隊認真作出改善

Q: 831驚員驅散記者嘅情況 其實去到今日都係咁樣 希望記者同警方有一個工作守則 會否承諾到警員唔會再去用胡椒噴劑同埋警棍等暴力去對待記者？
A: 呼籲大家開心見誠坐低去傾 儘量各自都履行到自己工作嘅職責 做到兩全其美 我唔可以對任何係執法過程當中嘅事情作出承諾 但如果有既定守則嘅 第時大家可以作出投訴

Q: 其實反修例都已經十個月 嗰啲例如身份識別嘅問題同你口中嘅工作 幾時會做有冇確實日期？
A: (遊花園啦~)

Q: 有人話退出 咁會唔會再邀請其他專家去組成個乜鳩檢討委員會？
A: 早前退出嘅成員都有佢哋嘅個人原因 相信佢哋係因為網上嘅言論/起底 親友反對 舖頭又俾人裝修 出街會俾人私了 所以有壓力

Q: 點解唔真係成立獨立調查委員會？
A: 其實我都講咗好多次 我哋唔同意要另外成立獨立調查委員會去調查警察 而且事件已經變質 諗住用暴力去迫政府回應訴求 如果我哋削弱警隊就會令暴力情況更甚

Q: 監警會嘅職責係監察警察 但份報告一路都係冇批評到警察？
A: 報告並無偏頗

Q: 點解你講嘅工作小組係監察記者而唔係監察警察？
A: 嗱我冇用到監察兩個字 只係希望可以共同草擬一份工作守則 等大家履行各自職責嘅時候可以確保自身安全 我承認香港係有新聞自由採訪自由 希望可以為記者提供協助 但又不會對警方嘅執法情況造成障礙

唉，望著林鄭，香港真係冇咩希望

佢搞出嚟梗係知啦

日日對住塊鏡望住個矛盾

係香港讀個社會學學士 同垃圾冇分別
純粹講林鄭 知呢科有好多掂既人

好撚串佢啲語氣

柒婆下一句（語帶輕挑）：我點會唔知香港有咩深層次問題呀

講今日比人判4年手足，叫其他人唔好學，咪會好似佢咁

我就即刻諗起佢連八達通都唔識用。

真相就係呢個極權軍政府喪盡天良!

你叫黑警唔好犯法啦

估到提暴動,實拎黎贈慶

咁就走？？？？

沉重代價

唔該

777勝利宣言記者會

想知真相就要靠法庭

我地大把紅底法官提供真相

冇721搭膊頭wo

無利君雅發問？此post再無討論空間，完

柒婆走出嚟宣佈全面勝利

鄭承隆認為監警報告片面 只採納警方看法欠其他資訊
2020-05-15 HKT 18:42

監警會前委員鄭承隆認為，監警會報告並無「養份」，只敘述不同反修例事件的情況，而且大部分只採納警方的看法，示威者資料及其他資訊則欠缺，沒有做平衡的工作，令人感覺報告片面，並非站在中間位置。

鄭承隆舉例說，就元朗7.21事件，報告說警方與白衣人「拍膊頭」並非勾結，他說雖然有關做法並不一定雙方勾結，但報告並無詳細講清楚理據。在8.31太子站事件有無死人的問題上，鄭承隆指出監警會並無收集不同資料、片段而作出結論，只是說香港人煙稠密，若有人在站內被殺，死者家屬應很快發聲，他認為有關說法難令公眾信服。

至於應否成立獨立調查委員會，鄭承隆認為，部分問題可以透過現有機制處理，包括新屋嶺扣留中心，但7.21及8.31事件，監警會現有職能無法處理，可能需要獨立調查。

佢講依句突然轉tone

屌你老母
好撚火呀而家

藍絲斬人 高尚情操

特首，咩真相呀？

林鄭月娥：警隊專業毋庸置疑
15.05.2020 18:46

行政長官林鄭月娥回應監警會報告，指警隊毋庸置疑是專業，但強調警隊角色限於執法，如果有警務人員執法期間超越法定權限，要依法問責，但不幸事件中有很多抹黑警察，指控警暴，成為政治示威中的武器，甚至警務人員的無辜家屬受形形式式的傷害，又指正如報告所講，過去多月事件重創警隊在本地和國際的形象和名聲，以及市民對警隊的信任，為此感到傷感，未來希望每位市民齊心重建警隊和市民良好關係。她承認爭議肯定會持續，但有三方面工作會嚴肅跟進，希望可以化解部份爭議，包括對警察的投訴，由法庭裁決被捕人士是否違法，廉政公署亦會繼續進行一系列修例過程中針對警隊的投訴。她又指，監警會在報告中提交了52個建議，相信警隊一定會認真研究。

中撚咗

人格分裂

林奠Short撚咗啊

一國一制係香港唯一出路

689大清洗IPCC就係為咗呢幾個月同將來更多嘅打壓鋪路

利君雅唔係blacklist左咩？
好耐無見過佢抽插柒婆

指「遲來的公義並非公義」
知唔知醜

其實見到呢啲情況，自己都想做港豬

有幾難估
差到可以講到有幾毒

即係咩都冇講過

邊方面專業先，有邊個集團或組織涉及犯法嘅範疇咁廣同咁多？

好似係調左組，做深度採訪，唔俾佢跑前線

我係記者就直接問你塊閪點解咁臭既

林鄭月娥表明不會成立獨立調查委員會
15.05.2020 18:50

行政長官林鄭月娥表明，不會成立獨立調查委員會，特區政府不同意另外成立委員會調查，尤其警方在一連串大型示威活動進行執法工作，她不認同亦不會做，又指事件已變質成以暴力威逼政府滿足他們要求，削弱警隊更令暴力份子得逞。

林鄭月娥指，很想做獨立檢討委員會，原本邀請數位人士擔任主席及委員，但其後這些人士拒絕，因為「見到同政府有關或看似支持工作，都無乜好下場」，包括擔心自己及家人起底、店舖被「裝修」、出街被「私了」。她質疑在這些環境下難以挺身而出，指過去一年來的事件，不但對經濟及鐵路造成傷害，亦是對公民及文明社會的傷害，要一段時間才能癒合。

當超過5成香港人都認為成立獨立調查委員會係最大公因數 條7閪就斬釘截鐵話唔做 仲要將呢個公因數將暴力扣帽子。言下之意係係佢眼中要求成立獨委會都係暴徒今次真係和勇不分

文革鬥爭委員會不遠了

你岩

真相？法治？

依家林奠開記招講「真理部報告」，個backdrop叫做「香港的真相」，我哋就幫佢放返啲真相上去先。大家有冇其他作品呢？

註：真理部為《1984》中一部門，主要負責根據現實和宣傳需要，為極權改寫歷史文獻，報紙，和文學著作。

圖片來源：Now 新聞截圖／大紀元／立場新聞／網上圖片

#跪求高汁作品
#香港的真相

點解成立獨委會會削弱警隊。咩logic??

間接承認 獨立調查會查到好多狗 佢地受調查就要停職 所以咪會削弱囉 佢不打自招

獨立調查委員會會削弱警隊，講到咁明 如果係一個正當組織接受調查完還咗清白，應該會增加市民支持，士氣大增先啱喎

販毒方面幾專業 咁大批冰都拎到出去賣

做完衰過唔做

認認真真請間PR公司啦

憎政府嘅人都睇到想笑。。。。

連登借義無反顧向警暴說不

老老實實 如果我做記者準備轉行既話 一定會咁做

香港真相係林奠俾雜曱甴屌完生咗兩個仔

身有屎

林鄭月娥稱嚴肅處理被捕者檢控工作 冀盡快彰顯公義
2020-05-15 HKT 18:56

監警會就去年反修例期間引發大型公眾活動及相關警方行動發表審視報告。

行政長官林鄭月娥表示，報告完成並不等如去年的事件已告一段落，仍有大量投訴要處理，亦會嚴肅跟進被捕人士的檢控工作，強調會為警隊和律政司提供所需資源，又說遲來的公義已不是公義，希望盡快彰顯公義。

林鄭月娥表示，廉政公署正處理28宗，懷疑貪腐的個案，當中有26宗涉及警員，署方亦曾公開證實，正調查7.21事件的投訴，以回應公眾的關注。

間接承認 入面個個都犯哂規 一查就冇個清白

講撚咗啲咩
唔想見到呢隻嘢，又唔想聽到佢把聲，所以無睇

我肯定ICAC個26單係D散仔收咗利是 叫霸王雞個D濕碎case

少年你太年輕了 你估調查會完成？

其實呢d記招都冇需要睇啦
唔通佢會答應五大訴求咩

同埋做左一次獨立調本查都冇事
差佬理論上應該會更加惡..
因為已經理直氣壯
唔明柒婆觀點

柒婆怕我地唔記得，佢好打得！冇交打唔開心

獨立調查有不確定性 驚陣間好似上次咁搵咗班有骨氣既外國專家 驚愈查愈多野

因為對家絕對知自己呢隊恐怖分子幾咁傷天害理
同時間接承認獨立調查班警甴實仆街

同佢慶生 忌

其實我覺得柒娥係 唔覺得警隊有問題 多過
覺得警隊有問題而要幫佢冚

吊那聲！林病食屎食壞腦呀！海9公園要執啦！付都冇用

Backdrop 加句caption 同hashtag 就very good
政府永永遠遠同香港的真相背道而馳
我林鄭 係唔需要睇到真相！
我林鄭 見到真相會扭轉臉！

林鄭月娥：監警會報告並非偏頗
15.05.2020 19:04

行政長官林鄭月娥表示，監警會報告用200頁以上提及元朗721事件，事實陳述並不全部依賴警務處資料，認為並非偏頗，而是一份有份量的報告。

林鄭月娥：不會天真以為接納報告可令社會事件結束
15.05.2020 19:06

行政長官林鄭月娥指，政府接納監警會52項建議，要求保安局成立專責小組跟進，定期報告，但不會天真以為接納報告建議會令社會事件結束，指香港是自由城市，加上現時仍有很多衝突，預料社會會持續緊張。

林鄭月娥又認為，檢討大型公眾行動中為記者提供協助，是否需要同傳媒草擬一份共同守則等建議可優先考慮，指香港有新聞採訪自由，希望為記者提供協助，但不會對警方執法行動造成障礙，認為可參考外國做法，希望各傳媒團體在與警方會面時可正面回應。